希望大家多多支持，thx

Hello 第一次係音樂台出post 不喜物插

自介下先，我係一個對於影視用既罐頭音樂幾有興趣既人
為咗俾大家可以完整地聽到不同節目既背景音樂
我於是開咗個youtube channel專門upload不同影視節目用過既罐頭音樂
如果啱聽既話 希望你哋可以試吓訂閱
我亦會定期upload下不同地方 得意既罐頭音樂係依條channel俾大家聽下

自推

我知道